{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74015&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성하임벨라"
    },
    "text": "ここは清浄東海と束草市内から5分の距離に位置する宿です。 ここからは雪岳山の大青峰、中青峰、金剛山の最初の峰である神仙峰を見ることができる最高の眺めがあります。 また、美しい庭園があるここは、1組だけの予約を受けるヒーリングプライベート宿です。 周辺には清澗亭があり、車で6分で行くことができ、天津海辺は車で7分、綾津海水浴場は車で8分の距離に位置しています。 この宿泊施設では、22:00以降は周辺に被害がないよう、高声、放歌、または喧騒な行為は禁止しており、室内は禁煙で、外部で喫煙する方は吸い殻処理を徹底してください。 また、メゾネットタイプの階段を利用する際には、安全事故に気をつけて、特に小さなお子様も注意してください。 もしいつでも助けが必要でしたら、近くのホストの家に連絡してください。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 バーベキュー施設は無料で提供されており、利用時間は5:00から23:00までです。 広々とした庭園やデッキもご自由にご利用いただけます。 最大人数を超えると入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、客室内ではペットの出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は清浄東海と束草市内から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿から見ることができる景色は何ですか？",
            "answer": "この宿からは雪岳山の大青峰、中青峰、金剛山の神仙峰を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には清澗亭、天津海辺、綾津海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなタイプの宿ですか？",
            "answer": "ここはヒーリングプライベート宿で、美しい庭園があり、1組だけの予約を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内のルールについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設では、22:00以降は高声、放歌、喧騒などの行為を禁止しています。また、室内は禁煙で、外部での喫煙は吸い殻処理を徹底してください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は5:00から23:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の庭園やデッキは利用できますか？",
            "answer": "はい、広々とした庭園やデッキは自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは宿泊施設内ではできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 396
    }
}